如果你愛隊不幸遇上空難........

大半隊遇難的話，你會點？

我諗我會崩潰

😭😭😭😭

已經遇過啦

問你會點喎

真係會呆左係到我覺得 然後都仲可以拎第四如果個領隊無死到

求其一隊大球隊奶野都唔知點，平時睇開班友唔見晒

屌

不能想像 🙈🙈🙈

死一隊英超大球隊就無左以億計既錢

雲加